《國王的餐單》氣炸鍋燒腩仔

今次整無疏針版，因為隻手岩岩傷左用唔到力，
有啲人話一定要疏針，其實唔疏針個皮都好脆，不過唔疏針就無左皮上面一個個小氣泡既視覺效果，
簡單d講無咁靚
我用既係黑毛豬五花腩，唔使出水，如果用普通新鮮豬肉，係一定要出水
首先叫檔口幫你燒皮刮毛，返到屋企洗乾淨
用平時食飯既飯盒，放d醃料落去，
我落左紹興酒，雞汁，鹽，生抽，糖，份量隨心

整好醃料之後，將舊四方形既五花腩係底部介三下，一陣炸完會易切啲

再放入飯盒醃，豬皮要向上，唔可以沾上任何水份/醬料

放入雪櫃，雪兩晚，等抽乾水份
兩晚之後
預熱氣炸鍋200度30min
雪完後既五花腩應該係硬棚棚，無哂水份，跟住係豬皮上掃一層白醋，再舖鹽

預熱完，放入氣炸鍋，200度20min

20分鍾後，開蓋，刮走啲鹽（唔好掉左落啲肉到）再用180度焗15min (份量大既五花腩要焗內啲）

完成後，
唔記得影相
擺出黎通風位攤一陣，個皮會更脆

肥胖人士忌食

燒腩仔靚
肥瘦適中

呢舊黑毛豬黎，唔使出水都肉質鮮甜

氣炸師

太方便

你兩個係咩關係

好撚正

lm

同燒肉口感有冇分別

無

炸得好撚靚